肥絲有冇俾過A人？

最高都係見過佢俾B

樓上幅圖
可 唔 以
都有A